發現游b同miss hunny都幾似樣

連style都似
兩個都好gfable

Both no ball

游b正好多喎

重點係兩個都係處

邊忽似

游b靚女好多

miss hunny近年好似好少出現，係咪嫁左人

唔開聲一定係miss hunny

而家好少拍片了 幾鍾意佢

鍾意佢把老牛聲

仲以為畀司徒夾帶私有化咗㖭

以前以為佢係司徒條女 後尾先知佢有老婆

Miss hunny
煙鏟，以前買宵夜見過，食到成地煙頭

hunny都no ball咩？

游B肯定唔係處

唔係好信

係唔係認錯人

覺得游B食煙既機會大過hunny

男相女生

4年前游b岩岩係黃埔區賣廣告個陣已經覺

你又知? 新華社confirm 左未先?

佢有男朋友㗎

加埋佢咁open 所以佢唔係處

佢唔係處 都係女神

周庭夠話自己係宅啦

雅典娜

唔止似樣，身材都好似

misshunny係處

一直都分唔到

淨計外表Miss hungry 贏
計埋性格 , miss hungry 屌打喎

想俾佢用粗口屌

有d似李私煙

正 愛音bb

Miss hunny有冇表演過呢類 露腳magic?

有老婆 同有關係 兩者係無衝突

似條撚

自古以來都係
同香港台灣尖角諸島甚至係月球都係中國一樣

佢應該係切男人

好想被佢切

麻里亞

唔正咩？蚊香社台柱咁滯啦喎

want see her被切

lm

什麼鬼